做人好煩

日日都有新鮮屎
個人好多嘢不足 每幾日又發現到自己嘅缺陷 又要學點處理
人同人相處又煩 有幾多個人真係咁好 依個年代充滿著背叛 個個都好複雜

做人好煩